轉會洗左咁多錢既愛華頓 已經趺落降班區

明明已經炒左高文 夠竟有冇人知發生咩事

椰子條撚樣囉, 隊波佢教出黎

艾殊利威兼斯
咁廢都仲岀

咁高文算唔算無姑？

真係請椰子就降班喇

五千萬買施古臣就知呢隊波幾戇鳩

卡拉臣施古臣
兩個笑話

卡拉臣真系勁就唔會咁老都仲踢緊AJAX啦

史雲斯果陣抬到咁高擺明唔係想放啦
點諗到咁都有水魚

史雲C都慘, 無左個打護級隊好洗好用既進攻中場

如果最後愛降班就好睇了

咁我轟要再送多3分比水晶宮

我地已經穩四 送多次比水晶宮都無所謂

個時轉會post我話施古神呢個中遊級數都值五千萬 咁保連奴點解唔可以值4千萬
個陣仲成堆傻鳩係到解釋施古神有幾值 保連奴有幾唔值